%definira klasu dokumenta 
\documentclass[12pt]{report} 

%prostor izmedu naredbi \documentclass i \begin{document} se zove uvod. U njemu se nalaze naredbe koje se odnose na cijeli dokument

%osnovni LaTex ne može riješiti sve probleme, pa se koriste različiti paketi koji olakšavaju izradu željenog dokumenta
\usepackage[croatian]{babel} 
\usepackage{amssymb}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{txfonts}
\usepackage{mathdots}
\usepackage{titlesec}
\usepackage{array}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{etoolbox}
\usepackage{longtable, tabu}
\usepackage{color, colortbl}
\usepackage{adjustbox}
\usepackage{geometry}
\usepackage[classicReIm]{kpfonts}
\usepackage{hyperref}
\hypersetup{
    colorlinks=true,
    linkcolor=blue,
    filecolor=magenta,      
    urlcolor=cyan,
}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{float}
\usepackage{setspace}
\usepackage{listings}
	\lstset{ %
		language=C++,                % choose the language of the code
		basicstyle=\footnotesize,       % the size of the fonts that are used for the code
		numbers=left,                   % where to put the line-numbers
		numberstyle=\footnotesize,      % the size of the fonts that are used for the line-numbers
		stepnumber=1,                   % the step between two line-numbers. If it is 1 each line will be numbered
		numbersep=5pt,                  % how far the line-numbers are from the code
		backgroundcolor=\color{white},  % choose the background color. You must add \usepackage{color}
		showspaces=false,               % show spaces adding particular underscores
		showstringspaces=false,         % underline spaces within strings
		showtabs=false,                 % show tabs within strings adding particular underscores
		frame=single,           % adds a frame around the code
		tabsize=2,          % sets default tabsize to 2 spaces
		captionpos=b,           % sets the caption-position to bottom
		breaklines=true,        % sets automatic line breaking
		breakatwhitespace=false,    % sets if automatic breaks should only happen at whitespace
		escapeinside={\%*}{*)}          % if you want to add a comment within your code
		}
\restylefloat{table}


\patchcmd{\chapter}{\thispagestyle{plain}}{\thispagestyle{fancy}}{}{} %redefiniranje stila stranice u paketu fancyhdr

%oblik naslova poglavlja
\titleformat{\chapter}{\normalfont\huge\bfseries}{\thechapter.}{20pt}{\Huge}
\titlespacing{\chapter}{0pt}{0pt}{40pt}


\linespread{1.3} %razmak između redaka

\geometry{a4paper, left=1in, top=1in,}  %oblik stranice

\hypersetup{ colorlinks, citecolor=black, filecolor=black, linkcolor=black,	urlcolor=black }   %izgled poveznice


%prored smanjen između redaka u nabrajanjima i popisima
\newenvironment{packed_enum}{
	\begin{enumerate}
		\setlength{\itemsep}{0pt}
		\setlength{\parskip}{0pt}
		\setlength{\parsep}{0pt}
	}{\end{enumerate}}

\newenvironment{packed_item}{
	\begin{itemize}
		\setlength{\itemsep}{0pt}
		\setlength{\parskip}{0pt}
		\setlength{\parsep}{0pt}
	}{\end{itemize}}


%boja za privatni i udaljeni kljuc u tablicama
\definecolor{LightBlue}{rgb}{0.9,0.9,1}
\definecolor{LightGreen}{rgb}{0.9,1,0.9}


%podesavanje zaglavlja i podnožja

\pagestyle{fancy}
\lhead{Programsko inženjerstvo}
\rhead{$Work@Home$}
\lfoot{$TimRaketa$}
\cfoot{stranica \thepage/\pageref{LastPage}}
\rfoot{\today}
\renewcommand{\headrulewidth}{0.2pt}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.2pt}


\begin{document} 
	
	
	
	\begin{titlepage}
		\begin{center}
			\vspace*{\stretch{1.0}} %u kombinaciji s ostalim \vspace naredbama definira razmak između redaka teksta
			\LARGE Programsko inženjerstvo\\
			\large Ak. god. 2020./2021.\\
			
			\vspace*{\stretch{3.0}}
			
			\huge $Work@Home$\\
			\Large Dokumentacija, Rev. \textit{$<$2$>$}\\
			
			\vspace*{\stretch{12.0}}
			\normalsize
			Grupa: \textit{TimRaketa}\\
			Voditelj: \textit{Toma Puljak}\\
			
			
			\vspace*{\stretch{1.0}}
			Datum predaje: \textit{13. siječnja 2021.}\\
	
			\vspace*{\stretch{4.0}}
			
			Nastavnik: \textit{Nikolina Frid}\\
		
		\end{center}

	
	\end{titlepage}

	
	\tableofcontents

	\include{Dnevnik_promjena_dokumentacije}
	\include{Opis_projektnog_zadatka}
	\include{Specifikacija_programske_potpore}
	\include{Arhitektura}
	\include{Implementacija}
	\include{Zakljucak}
	\include{Literatura}
	
	
	\begingroup
	\renewcommand*\listfigurename{Indeks slika i dijagrama}
	%\renewcommand*\listtablename{Indeks tablica}
	%\let\clearpage\relax
	\listoffigures
	%\vspace{10mm}
	%\listoftables
	\endgroup
	\addcontentsline{toc}{chapter}{Indeks slika i dijagrama}


	
	\eject 
		
	\include{Dodatak}


\end{document} %naredbe i tekst nakon ove naredbe ne ulaze u izgrađen dokument 


